因為鳩硬 波台正式改名做警察台 三毛台

屌你老母 一粒老鼠屎

波台我足依個星期 辛辛苦苦大和解 大是大非唔玩膠既形象

比佢一鋪清袋

哎 屌

佢從來唔係波台一份子

屌 食屎狗

割蓆
火影狂迷歸動物台

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

大量波台會員包圍鳩硬冇親戚， 要求佢出嚟交代
[/

割蓆同等佢道歉聲名

我地波台聲明
鳩硬係動漫台既人 佢專宣傳火影忍者

同我地波台冇半點關係 請大家理性

鳩硬影衰我地美斯hater

波台割蓆快過張建宗

理性少少 佢真係動漫台人

火影忍者世界第一 句野都係佢搞出來

應該要封鎖波台台

收皮收到風你都係狗犬

咪割

u=含能fans

收到風樓主都係驚犬

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

今次算唔算港父又柒